墳前現沒有碑 齊出氣

兩眼看見勝和到訪給你 拆墳報復 肯找數未

小弟劣改 有冇人比吓意見或者作落去

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

墳墓沒有碑